北川景子連續兩年獲選「最想擁有面孔」冠軍 擊敗結衣BB

34歲日本女星北川景子於今年9月7日宣佈為丈夫DAIGO誕下女嬰，已榮升為媽媽級的北川今年再次獲選ORICON舉辦的「最想擁有面孔」排行榜冠軍，她連續兩年獲得此項殊榮。

至於第二位是「國民老婆」新垣結衣，其餘上榜女星包括橋本環奈、濱邊美波、深田恭子、白石麻衣、今田美櫻、廣瀨鈴和石田百合子等。排行榜由500名日本女性選出，調查對象年齡由10歲至59歲。

更多內文

山p：我全都。。。

好想唔帶套中出佢

瓜子臉

好正

係 真係勁靚女

山p好似話佢含撚好勁

世界真係唔公平
有好多好似山p咁靚仔既人
都冇呢種待遇

更加莫講一眾柒頭

成日都覺得結衣好噁心
又老又扮純
一定係心理變態

北川景子 石原里美呢啲似返個女人，又靚又有女人味
起碼會跟返個年齡慢慢成熟，由後生靚同可愛到30歲打後浸女人味慢慢出黎，呢啲先正常，每個階段戲路都唔同，再到結婚生子

睇返結衣又老又冇人要又要扮純情，我屌你老母，死鳩左去啦，果然係達狗呢種垃圾先會鍾意佢

Sailor Mars

結衣 呢挺樣 應該喺港台呢兩地受歡迎啲

我覺得吹大咗

北川個鼻係靚過結衣

全盛時期嘅長澤雅美

北川個鼻唔係整過咩

拍fast and furious嗰陣好q

女人味好撚臭

佢個鼻就不嬲都係咁
應該剩係整過雙眼皮

結衣就整過鼻+眼尾+眼皮

但個仆街老公都要出軌

有咩.......

定記錯佐佐木希

開頭覺得唔靚 愈睇愈有氣質
做大小姐 クビ クビ 超可愛(*¯︶¯*)
paradise kiss 係佢做真係好 唔係其他八婆
fake news 都好睇
佢同石原一樣 做正義撚角色都係咁討好

佢記錯人啦daigo出軌日本實勁轟動

仲有廣末涼子

想屌到佢反白眼
再開發晒咁多個穴

的確靚過結衣好多
正常吖

結衣定北川

hero 2個look好索

美波第5

白石麻衣？

真係好靚

坂井泉水

睇佢個嘴就知唔小嘢

屌你老母啦屈我男神daigo係賤佬 你無撚野吖

咁結衣真係童顏嘛

北川無特別喎 普通靚OL樣

有幾多個有山p咁靚仔

睇相結衣無整過喎
佢不嬲都係唔對稱雙眼皮
個鼻咁細個未生高啫

北川就實有整過

結衣個鼻點會冇整
唔好呃自己啦

新生代今田美櫻都好撚正

我要跟你生仔呀

廣末涼子竟然唔係頭幾位⋯

北川個鼻靚好多，塊面又細

未夠三十既鍾意吉岡里帆多d

深田恭子

成段野放落 twins 度就 perfect

無得輸

twins 兩條老閪都結過婚，好過結衣條噁心閪
阿sa啲戲都叫有突破

Ching估唔到你對日本藝能界咁有研究

呢個無敵... 真正樣靚身材正

但近睇好多死角

我同女朋友成日睇日本節目😂
聽講山p有個list

另外有人話廣x玲好鍾意扑野😂😂😂

白河莉子

後面戴帽好似趙文卓

Fast &furious 嗰陣時 成日好似含住啖飯咁 好撚cute

整整下冇人討論緊扑穿BB

結衣係幾正，但係佢面大兼唔可以露額頭

冇新木優子

新木優子屌打上面啦

我覺得結衣靚但並唔係五觀完美個種靚
而係佢面相帶有福氣
啫係你工作完個人好累充滿住負能量
但返到屋企望到佢笑會即刻開心返哂個種

喂，屌你咪咁啦
一野打撚死晒啲盲撐狗
呢到真係好撚多結衣狗

吉罔都屌打

本身都直 角度姐

屌你老味你講廢話呀？男明星又識溝女

其實依張麻麻地

可惜結衣自己話私下係唔多笑 係好cool個種人
平時個笑容係商業笑容嚟 笑得多私下反而唔鍾意笑
你睇多啲佢跟拍啦 佢性格同平時幕前好唔同

其實唔一定有整容
聽人講改變吓呼吸都會影響到個面相
又或者相由心生呢
佢心哋善良個樣咪越嚟越好睇囉
屌，退一百步講，就算整過又點，人哋憑實力整得靚，有咩問題啫

佢呢種公私分明的性格，令我越嚟越欣賞佢

哦

....老實講 個咀動作影響左個鼻（你自己試下放鬆咀同合埋個嘴笑就知鼻近臉部分會扯上去）
所以你lee張都唔算真正比較

其實我都鍾意結衣 不過我都接受佢有整容 整容對我黎講冇咩所謂
有得整到佢咁靚 我都整啦

前首相個孫,有排講

會被人屌到上天花板，希望佢個愛妻形象唔係扮，我被東出條粉腸呃到好透

Lm

卝點解睇睇下好似彩丸

北川法令紋深咗之後，開始有日本有錢貴婦feel，好似會閪人咁

結衣後生時真係無得頂，但係年紀大反而唔夠女人味，額頭高，身型偏大真係造型有限
如果兩者要揀一塊面用成世可能真係北川襟用啲

其實今田美桜點解會咁多人鐘意

驗下個腦啦 cls

你自己試吓啦 弱智仔 搵塊鏡好難

有整唔係問題 咪大方認囉
係都話冇真係好肉酸

我對東昌本身都麻麻地
一嚟覺得佢演技唔算好
二嚟覺得佢似低配版松本潤

仲奇怪點解冇石原
原來係樓主冇講
榜上頭三名都好鍾意
仲有daigo冇出軌咪亂屈

痴線啦，松本潤勁撚柒又矮東出演技廢係真，以前係食形象好+講野把聲幾好聽

睇#50啦 on9
冇笑嗰張個鼻仲闊過笑嗰張

長澤雅美我覺得無得比啦
佢最多係有觀眾緣 襟睇
但唔係特別靚

點解娛樂新聞呢幾年成日提人歲數

無論廿幾到六十幾都係

Daigo出軌既話真係不得了
唔自殺都收唔到科
不過我覺得北川景子實睇得住自己老公
又靚 扑野又勁

就角色黎講，吉田禮真係冇得輸

身材好加唔少分

下……………………………綾瀨遙先係喎

我又無講其他 只係講56樓個張圖 拎黎比較唔岩
因為個咀動作都唔一樣

佢演技好，樣易認

我地老啦

我話 我覺得佢唔靚
你明唔明
你唔buy咪由佢 下乜撚
老態現晒 而家keep到有北川咁先算啦

惡撚到

見你下完
走去搵果啲咩調查
發現原來長澤好多都無份
有份都係十名內
呢個最想擁有面孔 兩年都無份

我就係鍾意佢呢份神秘感，仿佛有股魅力吸引住我無法不凝視住佢，
就好似佢係我耳邊同我講有本事試吓捉住佢，挑逗我心中的好奇心。

你咁激動做乜撚嘢一個下字都可以triggered到你
我打多幾個下字你係咪會打爆個keyboard

下
下
下

而上月宣佈閃婚的33歲日本當紅女星石原聰美就入選第三位

我copy少咗呢段 自膠

成日覺得北川塊面開始鬆哂落嚟

佢臉細 就會唔掛肉 但都仲係好靚成熟姐姐

呢個post幾好笑，整容咪整容囉，結衣細個都唔差但整完再精緻啲，但嗰啲笑容唔同令個鼻高啲，細個個鼻未發育完，改變呼吸人變靚，心善則美嘅「原因」好令人發笑，承認佢整得成功整得靚好難咩

佢同daigo 真係好襯

咁又係
雖然個樣又唔係話真係好靚個款
但又靚靚地咁
睇過佢幾套劇
唔知點解佢個樣係會keep住好引到人睇佢做戲

過咗高峰期，仲要比人話大媽...
十年前佢同澤尻真係依一代入面人氣最高。

吉妹好波

身材好去拍劇有馬場ふみか
但屌佢老味d戲屎撚到
拍親都係拍d垃圾劇除左套code blue 2

名井南 no11

佢好彩轉到型 冇限制做靚女路線
橋本環奈都似走呢條路 又係巧合地劣化緊
不過橋本仲細 希望佢減到
通常易肥嘅人=新陳代謝得慢 好自然老得快

屌啦星呢條女就真係睇親都轉台 套套都要拋胸挽救收視 同佐雛一撚樣碌大對眼當交戲

佢地好似港共黑警一樣 不停搵嘢兜

笑同唔笑係可以影響鼻翼變闊，但係唔拉長到個鼻尖囉
心善則美

可能佢地想純天然
我覺得做得演藝人 實一定要保持靚樣
整都無可厚非

零秒出手
同Tokyo drift

反正都係鳩up，做乜咁認真啫

正路呀

我超中意

馬場富美加真係得身材，個樣算醜
仲要拍戲屎，都係去拍寫真算啦...

咩劇？

北川景子是日本藝界有名的肉食女，凡與她合作必難逃手掌心。新出刊的「週刊大眾」報導，根據2名曾與北川景子交往的男星透露，北川景子不但長得漂亮，性技巧也非常好，尤其擅長口交。

報導說，北川景子曾交往的兩名男星，一個帥哥男星A，一個偶像B，某日兩人在六本木的酒吧內聊天，互相炫耀曾經交往過的女星，沒想到聊著聊著，才發現彼此是「表兄弟」，都與北川景子交往過。為了刺激對方，兩人都說北川景子在床上是如何表現得好，話題相當A。

新世代永野芽郁唔錯
好清新有透明感
係個鼻差d

吉岡里帆
樣同身材冇得輸
可惜拍d戲都唔收得

而且唔係話佢地拍拖個陣，保姆車成日凌晨5點幾去北川度接山p咩
利申：做左山p幾年fans

真 不過佢個樣都開始dur咁冇早幾年咁young

做戲一般般咁

好似係 逃恥 第七集

點解係凌晨5點幾

講樣東出>>>>>>>松本

山p要開工掛

屌 都奇怪點可能冇石原

第二張圖係邊個?

眼瞼下至開眼尾同埋有移高眼皮個摺
鼻佢整得好少我估只係鼻梁少少加高

表上面仲有石田百合子
係逃恥鐘意咗佢 超有氣質

你意思係整大腮骨？
佢塊面不嬲都少少方
角度+化妝+年紀大咗少咗baby fat

能年玲奈

身高都屌打咗
屌啦星一個食葵司一個食唐田英里佳

其實成件事好簡單唔洗諗得咁複雜
你問女人想做邊個：
1）全東亞地區毒撚/普通男人想娶嘅結衣
2）Diago娶嘅北川景子

之前有收藏佢地學生時期嘅相，無論點都好，呢兩個我都中意

點解唔係泉子

好戲但稱唔上靚....

嘩屌正
想花生下張list
等我儲定陰德準備下世輪迴做山下智久

你可能要救返成個美國大選＋白羅斯＋中東先得

咁我多謝左山下智久先
佢上世幫左我地咁多

唔洗客氣

真心咩我係佢fans都唔知佢有個list，好想知個list有邊個

景子做seventeen嗰陣我已經留意開㗎啦
佢做封面啲雜誌我都會買

講真我都2個都鍾意
不過一定唔會冇整囉

恩人今世請好好享受屌飽屌盡

下世就要做我了

森七菜

除左比人屌到上天花板
佢家姐一定收埋皮

澤尻唔保養愛惜自己個靚樣 玩到殘晒好可惜

北川景子五官好精緻好靚女 但係結衣嘅笑容真係好療癒 好鍾意結衣

係 覺得貼地啲似番普通人

蠢人先會偷食唔抹嘴
不過以diago個背景，日日偷食都應該唔會有媒體敢報

山p食女無數喎
佢有啲重點記得人地特點係咩架喎

澤尻繪里香真心正
澤尻英龍華就不了

加埋身材點排??應該AV女優佔多
大波瑤五甲

我都係咁話，我係中意山p之後追零秒比佢吸引到，之後就一直留意佢，結衣就係戀空個陣已經中意

正呀，想佢開心share

石原後生冇咁正

白石已經冇全盛時期嗰陣咁正

後生太babyface

其實佢都陰d陰d咁整
不過佢係正 keep得好好

唔理佢有冇整啦
淨係知佢真係好cute

我本身都係鼻高
但我睇番自己細個d相 真係無而家咁高
所以信佢無整
同埋佢鼻翼無咩變、鼻型都係直

戀空佢都廿歲啦 點樣細個

能年對眼整得好成功
而家勁puppy eyes

咩節目有冇link?

舊新聞好似話佢地兩個不和

最新一期「週刊新朝」雜誌報導，以澤尻為首的「澤尻會」現在有中川翔子、上野樹里、若槻千夏和堀北真希，她們共同的目標是「打倒長澤」，所以長澤雅美方面現在也不甘示弱，集合石原里美、綾瀨遙、宮崎葵還有最近走紅的戶田惠梨香等人組成「長澤會」，要展開新生代女星大對抗。

其實鼻既高度有變係合理
識人成左年之後個鼻都有變高 但佢冇整
因為佢本身個鼻都高
不過結衣係由圓鼻頭變尖
咁就另一種講法

能年

浪費咗好多光陰 ，海女同期既有村架純紅到不得了

右邊幅相20歲？
我以為12歲or再細啲

射了

但好gfable 好順眼

情熱大陸

自膠 惡搞情熱大陸 係逃恥第1集？

好似係逃恥 惡搞宣傳片嚟？

睇#50

戀空時期個鼻就真係同佢細個時期一樣喇